Windows 10 (1809) 裝開心版software 用完個crack檔 system sound會無左

屌 音效個度明明test到有
Windows 個Media folder又無野missing
唔知點解用完d crack
d裝置插入 取出 ding聲 無哂
係上左Windows 10 1809先係咁
有無人都係咁

好人好姐連Windows都要用開心版

講緊software
係裝Wise Care 365

推

點解咁多負評

Windosw正版
Office有365 subscription
防毒正版

係想試下d system clean up software

有冇諗過係呢隻software搞到咁

狂賀

成班係咪文盲
我windows係用正版
係想試個wise care 365先咁樣

本身易中招唔理正定翻

垃圾OS

audiodg呢舊嘢有權限問題
影響到audiosrv音效服務
M$啲更新越嚟越霸道
override晒admin權限
搞到好多嘢都行唔到

我部xps13都係話我未安裝音訊輸出裝置

好人好姐用1809

唔關事
去realtek下載返個sound card驅動就得
裝置管理員顯示係intel驅動
唔好問我點解要realtek
1809開放更新我已經整左十部八部
垃圾微軟

升完我有重裝sound drive 有返聲
係裝完patch先咁 從來未試過

M$每次大更新都一定搞壞你啲driver
而且，舊driver九成用唔返，要等廠商更新driver
所以，一唔會做白老鼠
但係win10冇得唔更新，佢好多方法重啟更新
當你以為一啲小更新冇影響時
原來佢用呢啲小更新搞鳩你系統權限
裝埋晒啲咩鬼update assistant呀、UsoSvc、osrss
全部啲權限連系統管理員都干涉唔到，想避都避唔開

最慘係每次大更新佢都係背景偷雞download
直到佢塞爆咗你個C:，連save個文件/game都做唔到時先發現